一人幾套你心目中嘅神作 鬼滅之刃...

有人覺得鬼滅之刃神作
有人覺得垃圾
其實只係百貨應百客姐

每一樓俾一套神作出黎俾連登仔公投
睇下邊套最多人認投
唔認同請出list俾大家一齊投

棋靈王
神作

全職獵人
未完唔知神唔神

刀劍神域
@幸福的彼端

世界第一妹控 魯魯修

未聞花名
鍾意喊就會覺得神作

巨人
00
鋼煉

鋼練

鋼之鍊金術師
無論初版定fa都封神

ARIA

男兒當入樽
熱血神作 唔認同代表你無童年

鬼滅之刃
未完唔知神唔神

火影忍者
個人意見可惜太拖

Akira冇得輸

輝夜姬想讓人告白
~天才們的戀愛頭腦戰~

海賊王
唔玩果實唔拖就神作

high school dxd
賣肉漫裡面嘅神作

龍珠
熱血神作

交響詩篇

熱血最強

我雖然認同熱血神作
但唔認同後面果句「唔認同就代表無童年」人人童年包有睇過咩

銀魂
第99集笑到痴咗線 想佢封神

潮與虎無誤⋯
由頭到尾故事都好完整
每個角色性格鮮明
熱血，友情，愛情，人性，刺激，恐怖，有血有淚乜都有
漫畫同動畫一樣出色

所以未睇過嘅快d睇下
感受下
睇過又點會唔認同

重睇就會知啱啱好

閃電11人 >鬼滅

覺多慳多

天元突破

統夢

唔係套戲，係漫畫版

魔界小金毛
畢業典禮我都喊出嚟
睇到一套由細追到大嘅漫畫完滿結束，會有種滿足感

少女歌劇

電影幾好睇之前去日本睇咗

一拳超人
外掛神作

インフィニット・ストラトス

名作之壁

又撚鬼滅

CODE GEASS
咒術廻戰

火影忍者世界第一

is得第一季係唔錯嘅 之後就

天元突破
No Game No Life

死亡筆記
田中 你個腦裝屎架

未聞花名

驅魔少年

衝鋒21

電影反而冇睇
對任何真人版都冇興趣

勇者王

未完同hunter一樣唔知會唔會爛尾架喎

漫畫完左 動畫未完

銀河英雄傳說
天元突破

魔法小神童

銀魂

監獄學園
搞笑神作

多啦A夢

鋼鍊
男兒當入樽

恐怖片

小圓
南極

Yuru Camp

本身唔覺 重睇覺得結尾太夾硬嚟

人愈大, 就覺得佢愈拖長愈好 (兒時回憶)
好似火影咁真喺亂到唔想睇

k-on
當時個個星期等佢更新

陰陽大戰記

佢拖到我睇左3次都係百幾集就放棄左

巨人

係松田阿

只有神知道的世界

EVA

攻殼

School Days
教化左唔少男人

魔法小神童加旋

唱校歌

Jojo.

劇情老套
但老套都好好睇

死囚樂園

完咗啦喎

靈能百份百
絕對係神作

不起眼女主角培育法

企鵝罐

漫畫要揀篇睇 動畫嘅話原創可以唔駛睇，亦都唔駛太知咩事，去到後面又會再回憶話返俾你知

童夢
疾風無敵銀堡壘
冒險少女娜汀亞
男兒當入樽
絕對無敵
熱血最強
Gundam 0083
Gundam Wing
Gundam OO
銀魂

動畫次次都係中忍試之後堆任務拖到棄

命運石之門
暗殺教室

魔法小神童加旋，真神作（漫畫）
希望有生之年，睇佢整埋古利亞篇嘅動畫

中忍之後可以飛去睇奪回佐助 再直去疾風傳

暗殺教室
喊到我仆街

淨係計已完結作品
90年代初
龍珠Z （布歐篇完）
Slamdunk
GTO
達爾大冒險（勇者鬥惡龍）

90年代尾至00年代
勇者王（連Finale OVA）
魔法小神童加旋
鋼之練金術師
噬謊者
Gundam OO（連劇場版）

未完但係心目中係準神作
進擊的巨人
一拳超人One版
關於我轉生成史萊姆的這回事（文庫版）

miss左JoJo
唔知計咩年代好

蠟筆小新

暗殺教室
必睇之一

美食的俘虜

浪客行

除咗Gundam之外 其他都係垃圾

一定係jojo 智鬥

唔好計今季嘅作畫

排球少年

去到培因篇個到就真係神作嘅，但後面嘅劇情真係好拖

好撚垃圾呢套基本上所有運動漫畫都係中二病垃圾 唔認同代表你仲未脫離童年

男兒當入樽

啲怪講咁多廢話內心獨白回憶
直接一拳KO 下位唔該

乒乓表示不服...

排球少年

暗殺教室
睇左兩次都喊到pk

對我人生影響好大

對望講幾句野 回憶
仲未開始打 咁就一集

噬謊者

海貓game同漫畫

雖然唔想佢咁快完，但連載咗23年都仲係有好多嘢未講咁，到依加都淨係知最終之島點去同點解叫laugh tale淨係和之國都搞咗成兩年幾先開始打凱多

和之島仲未完？笑左dum到呢，唔明點解仲有人睇

應該仲有一年先完

夏目友人賬睇完六季一定用曬成盒紙巾

鬼父

EVA(TV版）
寒蟬
未聞花名
鋼之鍊金術師FA

死亡筆記

+1

淨係覺得呢套野好特登刻意咁去營造想人喊個種感覺，反而令人好反感

火影係無壞人，個個都洗白

鬼滅無睇漫畫就會覺得神作
有睇漫畫就得啖笑

神作：疾風無敵銀堡壘

好難忘以前一集駁一集咁追one piece依加放低幾個月再睇番劇情都係冇進展過咁仲話5年內可以完到

棄啦咁垃圾

黑獸

可惜後期作者病左

斬·赤紅之瞳

神作原因
係個背後意義加乘
好適合而家香港境況

Angel beats
鋼鍊
進巨

命運石之門
魯魯修
輝夜姬
鋼鍊
HxH

5大神作

sorry

死亡筆記
刀劍
fate zero
惡魔高校
棋靈王

櫅木楠雄的災難
搞笑神作

正皮 真心和之島真喺dummy有啲耐
人物性格又無太大改變

夜勤病棟
鬼父
黑獸

不服來辨

死亡筆記 正

妖尾🥺🥺大魔鬥之前都算神作

命運石之門
嘟嘟嚕

當年通靈王都好好睇，但後期最後一話突然話好變左公主
成班同學斬黑人問號
問返漫畫店老闆先知無再出
第一次知原來漫畫會腰斬

我都喊到仆街 睇畢業典禮果度
好多漫畫一係爛尾一係拖極唔完

死老野

體育系神作: 入樽 H2 乒乓
衝鋒21差半班 (我覺得)

Monster 浦澤直樹
浪客行
鋼鍊
醫龍
是我們做的

AIR
Clannad

鋼鍊：2套都係，個人更鐘意fa，艾爾鍊成自己同愛德華用門交換喊到傻
火影：情懷
死亡筆記：限L死之前
約定的夢幻島：emma

最特別應該就係冇啦啦加咗個大和入黎囉
拖到我都開始唔係咁想追落去，我估淨係等呢個和之國完都要起碼兩年
唉越黎越覺得以前嘅海賊王真係好睇好多

樓主終於推到部公認神作

竟然冇人覺得係 新世紀福音戰士

神作呢兩個字係咪用得太濫

唔會話係神作，但覺得好好好好睇
黃金神威
物怪

我心目中無神作, 但由第一個回覆開始睇, 大部份所謂神作都睇過, 覺得普普通通
但當睇到"潮與虎" , 都覺得呢部真係好正

最初潮與虎覺得無乜特別, 但最後講回時倒流嗰幾段真係好撚正
獸矛來源
白面者來源
阿虎同白面者既關係

D 伏線做得好好

Jojo
鋼鍊
巨人
計劃通

EVA
小圓
天元突破

魂環

加旋 童年神作

四月是你的謊言

最後薰死個個位 喊到我傻

物語系列

命運石之門，彈丸論破game加動畫

天上天下

JOJO世界第一
死亡筆記
鋼鍊
地球防衛少年
彈丸論破
來自新世界
來自深淵
魯魯修
未來日記
人類衰退之後

海賊王拖到變咗糞作，故事又公式化

到達新地方>新角色新朋友>比廢人欺壓或者比勁人屌打，搞到觀眾睇到好撚壓抑>再報仇覆桌>happy ending 一班人開party慶祝>上船出發去下一個目的地 無限loop

鋼煉yes
巨人中段有啲悶

浪客行
雖然唔知有生之年會唔會完

呢隻先至叫神作

摺紙戰士

入樽邊個位中二？

異獸魔都
美食基佬
潮與虎
火影忍者

巨人, 冰海戰記，命運石之門

Eva

Eva, 浪客劍心追憶篇，小圓，空境

爆漫

如果講熱血類型,一定係天元突破
卡米那大哥死我反而sad 過煉獄死

寄生獸

等食負皮

永遠既大哥

鋼鍊
Eva

鍾意中段多過前段

我驚個作者死前都未埋尾

巨人
劇情滿分

初版好撚垃圾
不了

school day

監獄學園

高分少女
涼宮春日

疾風傳好多場battle都好睇

鋼鍊 - 無論03定Fa都好睇

火影 - 第一部最鐘意係睇開頭到再不斬、同埋自來也嘅部分
疾風傳最好睇係拯救我愛羅同埋佩恩場Battle

Pain個Part真係好好睇
啲配樂同故事發展做得非常好
我重睇左N次
每次睇到鳴人懷念自來也都會喊

好認同
我睇就覺得好悶
本身個人勁易喊
但呢套太造作

個結局冇天理

個人認為王政悶 同去到後期已經冇咩神秘感

刀劍神域

我話係妹(緣)之空的話係咪會俾人

jojo
鋼鍊
A0
罪惡王冠

呢套垃圾仲拖？
洗唔洗我燒個結局俾你個孫？

無感覺

煉獄識咗唔夠一日

入樽放係今日都係咁神 唔關童唔童年事

好一般
根本就唔make sense
明明幾歲小朋友嘅感情咁兒戲
邊有可能好似戲入面咁

呢套堅好睇，可惜冇結局

鬼滅紅還紅冇問題
但邊撚到神

豪炎寺個啊妹

人人定義唔同

我就巨人鋼煉 為美好世界 刀劍

一篇一篇咁睇先爽
睇完大媽
等和之國完先睇
純粹完埋自己童年等結局

code geass
HXH

jojo(尤其第四部）
賭博默示錄
寄生獸
小圓

刀劍都算，咁鬼滅都係啦

咁佢第一季真係好睇

比神秘感到完好冇？

巨人
獵人

唔係馬我阿婆童年係睇粵劇喎

佢哋當巨人係災難片睇，緊係覺得悶啦

巴打講野令人幾反感

火影中忍考試 佐助奪回篇

黃金戰士
六神合體
聖鬥士星矢
龍珠

Q太郎
忍者小靈精
叮噹

漫畫無限列車開始已經爛啦
本身都短篇 D重要人物仲要去到4分1先出場

個結局真係爛到同AZ有得fight

仲衰撚過鬼滅

小忌廉
千年女王
超時空要塞

睇咗九頁紙都冇
魔法戰爭

因為係童年回憶唔想棄 柯南我都仲追緊

我鍾意點睇關你撚事咩屌你老母

終於有人講no game no life
第二季呢屌

我鍾意點睇你又關你撚事咩屌你老母

死亡筆記L死前

原來咁都唔關事 咁嘅智商學人睇巨人 返去睇蠟筆小新啦戇鳩仔

訓醒未，完撚左啦on9

真講句野都好似想挑人機咁

邊夠你慘
人哋個個睇巨人越睇越精彩
得你套巨人第一季就完

都幾開口夾著脷

唔叫神作啦
但好睇既

唔會啦動畫救到漫畫分鏡
但係劇情真係救唔到

邊洗救
餵啲屎俾班鬼滅粉都照食啦

龍珠超

CLANNAD

老處男的春天
寄生獸
魔法少女小圓
死囚樂園
死亡筆記
鋼之鍊金術師

你以為我們是誰啊！！！！！

建議你個傻閪老母檢查下你個閪腦 王府都係第一季 同埋我唔睇後面點解黎我嘅感受

王乜撚嘢府
王政篇呀
不過正常嘅你套巨人第一季就完
下下淨係識屌人老母以為自己好型

某套知名神作真係好有神秘感
唔好講伏筆連 D設定都係唔清晰

但係盲粉會話 駛唔駛畫公仔畫出腸

好過你駁唔到我又駁得咁樣衰
我係屌你老母啊點吹呀 打我呀柒頭 傻閪

D boy

你答我咩係王府篇先啦

兩套作品的劇情同fans的質素都係不相伯仲

你咪答左係王政囉 答完又問 你最叻就係捉錯字㗎啦 講嘢係咩論點

你話王府篇都係第一季
乜原來第一季就做到王政篇

你睇吓你打過啲咩先再同我講啦 我話王政悶 你話我睇到第一季就睇完 你係咪想笑撚死我呀

王府都係第一季

好柒呀屌

得你套巨人第一季就完

你話王府都係第一季，咁梗係得第一季就完
你柒夠未

所以咪叫你驗腦囉 屌你老母個臭閪 唔想同你個戇鳩仔講嘢 好嬲好嬲

賭博默示錄
給開司一罐啤酒

自知理虧
唯有人身攻擊屌人老母

王政都唔係第一季 你話我第一季就完 我唔睇王府點講得出王政悶呀 你個閪腦係咪生屎忽到㗎 你就真係柒夠末

Cap埋圖
廢時你自己講過咩都唔認

踢出我天地

TV: 二季中段暴走, 弒神九唔搭八, 但結尾求返D
電影版添食, keep唔到水平, 神作無緣

你做咩影低自己啲罪證 你睇吓自己個回覆先

故事唔錯, 但拖太長, 有時有D悶場

我隻連狗嘅意思係恥笑緊你

王府都係第一季

第一部睇到鳴人自來也搵鋼手做五代火影+搵佐助之後可以直接睇疾風傳
疾風傳真係超好睇

真
飛晒原創集數睇真係好正

柯南睇到700幾停左
我等佢完先再睇
但柯南頭300集我就重睇左好多次
舊個啲好好睇
歌都好聽

都話係恥笑緊你囉

モノノ怪
透過日本妖怪故事表現社會議題，包括傳媒打壓及妓院墮胎
畫風運用罕見且華麗嘅浮世繪風格，特效及動畫都非常精美 超級推薦！

動畫定漫畫

鳴人大個之後個啲都好正
但忍界大戰個個開晒外掛咁

我覺得王政同返鄉下最撚正
反而前期最悶

你慢慢死雞撐飯蓋
反正感受唔到巨人越後越神嗰個係你

Both

我幾時感受唔到

九尾見老豆老母
鼬
帶土
卡卡西
呢幾個故事都好正

只要避開一拳你就贏

其實我未睇晒
漫畫好唔好睇
我一直只睇動畫
諗緊好唔好開漫畫睇

百貨應百客啦
我覺得起碼分返類
科幻類: 石頭門/鋼煉
機戰類: 天元(魯魯修其實都好正~但我覺得佢似劇情類)
愛情/劇情類: 龍與虎
賣肉類: 新妹

中二病也要談戀愛

個人覺得路人好睇過一拳

漫畫應該好過動畫
動畫後期太多回憶
但我覺得你真係好鍾意啲角色嘅話
啲回憶反而要睇

其實現實都係咁
個個生黎就唔係壞人
只係有嘢 trigger 到佢地變壞

回憶我都Ok
但好似第一部個啲mission就真係悶到嘔

終於見到鬼父

我自己幾受呢套，每個人都會因為自身經歷嘅不同而對和平有自己嘅詮釋

龍珠 當年真係好正絕對唔係鳩叫變勁
鋼鍊
寄生獸
暗殺教室
星際牛仔
劍心
排球少年

你大概睇到邊

同其他嗰兩套比嘅話
鬼父其實唔入流

睇我名都知係咩

17青春遁走 衣到應該冇咩人睇過

結界師

此po議員

小亮講既棋靈王神作

資深漫畫迷

以為睇海賊王 集集都喊

路飛真係好熱血

有你有我有情有生有死有義

食孖條個到真係
見到鳴人一喊我又跟住一齊喊
最後鳴人嘴遁贏咗長門番番去木葉然後成村人當佢係英咁接佢咁到我又喊咗

叮噹

Clannad

忍界開頭

H2

青春呀

開頭都幾悶
戰線又分散
係佐助見翻呀哥嗰到開始正

命運石之門

淨係伏線全部回收已經夠上神臺
仲要全部都收得靚

FA版 10分有10分
03版 10分都有9至10分

浪客劍心＆I's，橫跨左我成個中學生涯

呢個post乜柒都係神作，只有鬼滅唔係

咪撚侮辱神作兩個字啦，公廁到咁

齊木楠雄的災難
搞笑神作